Este es el primer documento del repositorio

Es un __readme__ creado directamente desde Gitlab

Comleto este documento con alguna linea 

Un nuevo cambio

Seguimos editando el archivo. Esta vez desde windows y vscode

No olvidar configurar el user name y email

### Comprobacion de credenciales

Para no tener que introducirlas siempre 

```
git config --global credential.helper wincred
```

## Comprobacion

Este nuevo stage+commit+push deberia no pedir credenciales